Nixon Starwars 錶 100%new

Nixon Starwars 錶 100%new
全新但無單 所以無保
平售 請自行出價
要睇實物圖請pm